批涂謹申做大龍鳳 霸住逃犯條例主席 黃毓民串爆： 係咪同美國佬交差？

批涂謹申做大龍鳳
霸住逃犯條例主席
黃毓民串爆：
係咪同美國佬交差？
2019.05.08 14:00 時事

反對派涉集體非法開逃犯條例「會議」，宛如小學雞玩「煮飯仔」。算半個同路人、時時被指是內鬼的「癲狗」黃毓民都忍不住發炮，指反對派以為自己開到會好威，然而他們的「會議」根本不合法，更質疑涂謹申搞出大龍鳳，強行霸主席之位，「係咪同美國佬交差」？

黃毓民日前在網台節目評論反對派兒戲非法開會，不齒於反對派針對立法會秘書處，因為秘書處是跟規矩做，如沒有他們堅守規則，反對派只會「死得仲快」。黃又警告愚蠢的反對派，指他們再不按照秘書處的指引開會，到時只有建制派出席合法會議，屆時可任意通過住何條款。

不齒反對派針對秘書處
黃毓民更突破盲腸，質疑涂謹申「係咪同美國佬交差」、係咪同「某啲人」交差？顯然是質疑涂謹申的連串行動背後有甚他目的。

黃色同路人鬧起泛民起來，真係講得特別入肉。你覺得黃毓民咁樣串爆涂謹申同泛民，係咪好有道理？

邊撚個係黃毓民?
呢條友仲有人識嫁咩

抄登仔之前捧個個

何為邪鬼何為神

因選輸左俾個𡃁妹而聲言退出政壇、個仔因藏毒喺大陸被捕嘅黃毓民

有人同大陸交差？

因民

cls

落選完嗰陣又話收皮

而家日日出黎吠醜唔醜？

已經係廢老一個

當敵人讚你...
不過百份都冇問題，唔差在G報啦。

你肯定碌撚當hk鳩報係敵人？

收皮啦樓豬

對今時今日嘅郁民，可能從不是敵人。

正想咁講